CNN︰俄羅斯總統普京向美國總統侵送上祝福

Russia's Vladimir Putin sends Trump a telegram wishing him and Melania Trump a speedy recovery

Russian President Vladimir Putin is pictured during a meeting via video conference at the Bocharov Ruchei residence in Sochi, Russia, on Monday, September 28. Alexei Druzhinin/Sputnik/Kremlin Pool/AP

Russian President Vladimir Putin on Friday sent President Trump a telegram to wish him and first lady Melania Trump a speedy recovery after they tested positive for Covid-19.

“I am sure that your inherent vitality, good spirits and optimism will help you cope with the dangerous virus,” the Russian president said, according to a Kremlin readout of the telegram.

CNN：普京獻祝福，證實侵通俄

如果全世界領導人都對美國送上祝福同慰問
惟獨支那冇，咁代表d咩？

隔離澳門高登同澳門連登由尋晚開始已經瘋狂熱烈地慶祝trump染上肺炎

CNN

正係CNN背後用意

其實稱病依招都幾驚
至少你既對手同敵人暫時唔會大做文章/攻擊你住